(奴工假期) 潘兆平動議將中国人民抗日戰爭勝利紀念日列為法定假日

勞工界立法會議員潘兆平在立法會大會動議，促請政府將中國人民抗日戰爭勝利紀念日列為法定假日。

潘兆平說，香港出現港獨思潮的暗火，相信有關紀念日讓年青一代重新認識國家，又說商界雖然會考慮增加假日帶來的損失，但應思考對經濟的正面影響，員工休息對身體及工作有好處，商界不應以金錢作為衡量，紀念日是涉及民族的光榮與苦難。

工聯會何啟明、民主黨尹兆堅及工黨張超雄均提出修正議案，促請政府劃一法定假日及公眾假期的日數。尹兆堅表示，每名勞動者均值得尊重，目前安排對於放法定假日的員工並不理想，應該統一兩種假期，令社會更公平。他又說，香港的工時長，不時出現僱員過勞猝死的事件，認為增加假期能增加員工與家人相處時間，同時亦能提高生產力。

乜中國人有抗戰勝利過咩？

由中国共产党領導的抗日戰爭取得重大勝利

美國掟原子彈前夕

日軍打到重慶門口
支那軍得返1個天殘地缺既師頂住

原子彈掟遲D, 支那國都滅亡

紀念共產黨點樣同日本合作

可能潘生口中嘅”抗日戰爭勝利”嘅定義同一般人唔同

不如加埋毛澤東誕辰、鄧小平誕辰、習近平誕辰
南京「大屠殺」日、九一八事變、七七事變、莊兒台「大捷」、長沙「大捷」、聯合國殖民地名單剔除香港 共9個新法定假日

香港打工仔齊齊放假！

香港顧主:節日不應放假

同「九二共識」一樣,, 幻想出黎

放假去日本

港獨原本「要返工不了」都突然有時間去日本進行港日友好交流！

加個習近平誕辰日好過啦

陰曆7月14日，梁副主席節

支持 俾多啲時間人哋去日本玩